# Тесты для лабораторной работы № 07

## Входные данные

Тестовый файл, содержащий целочисленные числа.

## Выходные данные

Тестовый файл, содержащий упорядочены по возрастанию целочисленные числа.

## Позитивные тесты

### Тесты сортировки

- 02 - Случайный порядок, все элементы разные
- 03 - Числа, упорядоченные по возрастанию
- 04 - Числа, упорядоченные по убыванию
- 05 - Случайный порядок, но есть одинаковые элементы
- 06 - Два числа по возрастанию
- 07 - Два числа по убыванию
- 08 - Одно число
- 09 - Есть несколько максимальных элементов
- 10 - Есть несколько минимальных элементов

### Тесты фильтра

После фильтра в массив остается элементы, удовлетворяющим ниже критерий.

В массиве остаются элементы от нулевого до m-го, где m - индекс первого отрицательного элемента этого массива либо число n (размер исходного массива), если такого элемента в массиве нет.
Т.е. отфильтрованный массив содержит элементы, расположенные перед первым отрицательным элементом, или весь исходный массив, если отрицательные элементы отсутствуют.

- 32 - Нет отрицательный элемент
- 34 - Последний элемент - отрицательный
- 35 - Отрицательный элемент не 1-ый и не последний
- 36 - Несколько отрицательный элемент

## Негативные тесты

- 01 - Пустой файл
- 03 - Есть не целое число

- 33 - Первый элемент - отрицательный
